抵制要一步步嚟，一口氣叫人抵制好多嘢只會帶來失敗

美心本身已經係一個相當大嘅集團，有人話要抵制埋持美心股份50%嘅怡和
我就唔係覺得怡和要支持，但針對美心嘅原因係因為伍淑清
佢係美心嘅人，同怡和有咩關係？

如果你個人個標準好高，乜都抵制，冇問題
但如果你下下叫人一抵制就抵制一大堆嘢，係唔會號召得多人㗎，只會變咗幾條友喺度推極都冇人理然後發悔氣

BTW 我建議重點針對咗呢幾間先：
美心（其中包括東海堂、Starbucks、元氣、simplylife、丼丼屋，要講埋包呢啲）
富臨
優品360

另外要主動建議替代（唔一定搵到良心店，但唔好執著於呢樣先）：
美心→咁難食本身都唔會去食啦
東海堂→A-1、大班、凱施
Starbucks→良心店地圖上面有大量咖啡店
元氣→壽司郎、峰壽司（一查先發現原來峰壽司真係日本人開嘅）
simplylife、丼丼屋→諗唔到住，睇地圖搵小店啦
富臨→利苑、鳳城（只限北角、太子店）（呢兩間search過冇咩事跡）
優品360→759啦屌

同意要搵replacement

有建設性

幫推

行動post求推

【負皮我＝AntiChinazi】【929 SOGO見】 929 行動整合

東海堂→A-1、大班、凱施
但a-1都係藍wor

搞吉野家，富臨先
人民公敵

同意，清算名單逐個tick
只係先定後，唔會漏

分一個個目標去罷會容易啲，搞到好似打機敢就易多人join，好似Mon Hun敢將任務分星

有道理

source？
A-1係日本開嘅，應該唔會有乜取態

對淺黃就叫佢哋集中咗先
（我本人就基本上齋幫襯良心店嘅）

我研究咗一輪板前板長，都冇乜結論，有冇人知

其實最好就由淺入深，係IG spread 開依個campaign tag人做challenge
#5demand#5luneat/buy

同意，幫推
屋企附近好多連鎖店，而家索性自己煮算鳩數
幫到香港之餘，又平又健康

同意

唔記得邊張罷食list上面a-1被歸類為藍
我都查過下，但睇落應該係誤會

幫劉病毒推!

推

同意 先
美心
東海堂
Starbucks
吉野家

出左d 效果 先

美心取代左tvb成為港人重點狙擊對象
而且狙擊美心容易, 美心個商業王國大得黎, 香港人又唔係無左佢唔得個隻.